老人家有咩岩食

成日食粥同腸粉

都覺得佢食到厭

腸粉同粥

好撚好笑啊屌你老母

腸粉粥

呢2樣都冇蛋白質，明明老人家比正常人更需要蛋白質

乳清蛋白

元寶蠟燭

魚起骨，瘦肉絲，蛋花，粗糧

港產軟餐

有飲奶粉

但食野真係好難攪

做咩姐你

牙膠

豆腐

精

嗰啲咩加營素奶粉囉

老少平安

賤嘴

魚，蛋，海參，南瓜，或者將d野打成泥/蓉 e.g. 芋泥/准山泥

魚 豆腐 蛋 質地軟d 容易咬 老人家無咩牙
一係平時食野就切碎d